[齊齊白色恐怖] 有警員家人消失左數小時了

有朋友有幻聽，佢話聽到，尋晚警隊D拿渣手段過曬底線，比D公安係地鐵射催淚彈，用埋無間道，玩出火。於是有人(都係D黑道，之前收唔足錢定睇唔過眼就得而知了)馬上做野帶走左某D警員的家人，報上上面 (所有一一有關示威的野，要逐層上報) 但係D大粒狗要硬禁消息，唔比走漏風聲，話要穩定軍心。

消息己FUCKING CARED.

冇圖你話作地比人殺撚晒都得

由佢沉

沉左，就要掉西瓜要浮返上黎

推 一陣啲狗返返下工 屋企人唔見左點算

有圖，亦己F.CED.

四位數id 都咁蠢